覺唔覺連登對人既外貌評價只有毒同mk之分

係又mk 唔係又mk
可唔可以多d形容詞？

利申：連登上實會比人話係mk但現實正常既人

正常
客套就話黎
正常=樣撚衰
靚仔=正常
明未

我講緊如果我比人擺上連登，實會比班人話係mk
而現實d 人就唔會話我mk
至於我靚仔定樣衰就好主觀既

呢度d人係非黑即白

呢個真